(台測)職業特工隊 毒液 鬼修女 安娜貝爾2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.頭目索羅門·連恩入獄兩年後，「辛迪加」的餘黨組成新的恐怖組織「使徒」（The Apostles）。伊森·韓特受命前往柏林，趕在「使徒」將三枚被盜的鈽核心賣給原教旨主義者約翰·拉克前，將其截下來。他與班吉·鄧恩和路德·史提寇一同執行任務，但路德被劫為人質，伊森選擇救他一命，讓「使徒」拿走了鈽核心，任務告吹。三人抓獲核武專家尼斯·德布魯克（Nils Debruuk），了解到他給使徒製作了三枚便攜核武器

2.身為記者的埃迪在調查生命基金會老闆卡爾頓·德雷克（里茲·阿邁德飾）的過程中，事業遭受重創，與未婚妻安妮·韋英（米歇爾·威廉姆斯飾）的關係岌岌可危，並意外被外星共生體入侵，歷經掙扎對抗，最終成為擁有強大超能力，無人可擋的“毒液”

3.1952年，在羅馬尼亞一間與世隔絕的卡拉塔修道院（Cârța Monastery）中，有一個年輕的修女自殺了，梵蒂岡派出一名藏有悲慘過去的神父和一名剛入教的見習修女來調查這起神秘死亡事件，他們一起揭開這個教團的邪惡祕密，遭到瓦拉克的攻擊和誘惑，神父被瓦拉克封棺材，最後被修女救回，並在書中找到瓦拉克..

4.手藝精巧的洋娃娃製作師山謬及其妻子遭逢愛女小貝的死亡意外，思女心切的他們終日祈禱能夠重見愛女，而他們的祈求竟獲得回應：「小貝」表達希望能夠附身在娃娃身上的願望。但是很快地，這對夫妻發現附身在娃娃身上的不是他們的女兒，於是決定用聖經將「它」關起來。
十二年後，這對夫妻款待了一名修女及幾名孤兒院的女孩們來到他們家，但這群女孩很快地成為安娜貝爾娃娃的新目標

6 15PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野